{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_041066",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1076093?place[place_type]=GID&place[gid]=1076093&place[latitude]=35.8598465982&place[longitude]=127.0956924934&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "전주 더 메이 호텔"
    },
    "text": "ホテルにはさまざまな付帯施設があります。 ザ·メイカフェは1階に位置し、営業時間は09:00~18:00で、毎週火曜日はお休みです。 また、ビジネスセンターは3階にあり、24時間営業しています。 一方、客室内では調理が不可能です。 ビジネスセンターの宿泊客には、無料で利用できる特典が与えられます。 ホテルを利用する際、いくつかの確認事項とその他の事項があります。 未成年者は保護者と一緒に利用しなければならず、ホテルの事情により情報が変更される場合があります。 また、画像と実際の状況は異なる場合があり、チェックイン時の客室とベッドタイプは保証できません。 客室料金には税金とサービス料が含まれており、ペットの出入りはできません。 チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は11:00です。 すべての客室は禁煙で、無料Wi-Fiを使用することができます。 歯磨き粉、歯ブラシ、カミソリは有料で提供しており、駐車は無料です。 最大人数の超過及び乳幼児の追加は許可されません。 スタンダードダブルルーム、スタンダードキング、デラックスファミリーツイン、ビジネスツインなど、それぞれの客室は異なる基準人数を収容できます。",
    "QA": [
        {
            "question": "ザ・メイカフェは何階にありますか？",
            "answer": "ザ・メイカフェは1階に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ザ・メイカフェの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "ザ・メイカフェの営業時間は09:00~18:00です。"
        },
        {
            "question": "ザ・メイカフェは毎週何曜日にお休みですか？",
            "answer": "ザ・メイカフェは毎週火曜日にお休みです。"
        },
        {
            "question": "ビジネスセンターは何階にありますか？",
            "answer": "ビジネスセンターは3階にあります。"
        },
        {
            "question": "ビジネスセンターの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "ビジネスセンターは24時間営業しています。"
        },
        {
            "question": "客室内で調理はできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、客室内での調理はできません。"
        },
        {
            "question": "ビジネスセンターの利用には特典がありますか？",
            "answer": "はい、ビジネスセンターの宿泊客には無料で利用できる特典があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者はホテルを利用する際にどうすればいいですか？",
            "answer": "未成年者は保護者と一緒に利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "ホテルの情報が変更される可能性はありますか？",
            "answer": "はい、ホテルの事情により情報が変更される場合があります。"
        },
        {
            "question": "客室の画像と実際の状況は同じですか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、画像と実際の状況は異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "チェックインの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインの時間は15:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトの時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "客室料金には何が含まれていますか？",
            "answer": "客室料金には税金とサービス料が含まれています。"
        },
        {
            "question": "ペットはホテルに入ることはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの出入りはできません。"
        },
        {
            "question": "客室で喫煙はできますか？",
            "answer": "すべての客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "無料Wi-Fiを利用できますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiを利用することができます。"
        },
        {
            "question": "歯磨き粉、歯ブラシ、カミソリは提供されますか？",
            "answer": "歯磨き粉、歯ブラシ、カミソリは有料で提供されています。"
        },
        {
            "question": "駐車は無料ですか？",
            "answer": "はい、駐車は無料です。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えた場合や乳幼児の追加はできますか？",
            "answer": "最大人数の超過及び乳幼児の追加は許可されません。"
        },
        {
            "question": "各客室は何人まで収容できますか？",
            "answer": "スタンダードダブルルーム、スタンダードキング、デラックスファミリーツイン、ビジネスツインなど、それぞれの客室は異なる基準人数を収容できます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 376,
        "QA": 638
    }
}